大髀盆骨撞親 係屋企暈低 求救

因為我瞓雙層床 今日落床嘅時候右邊盆骨個位唔小心好大力咁撞咗落去條樓梯度 嗰種痛可能係我呢一世都未經歷過 我記得我用手暗實嗰個位 企左係到30秒
之後開始有少少神智不清 個腦開始亂 跟住我就坐返低 諗住可能唞吓就冇嘢
點知再有返意識嘅時候 個頭已經撼左落地下 瞓低咗
瞓低咗唔係好耐 2秒到自己醒返
起身之後個感覺 好差 成身出冷汗
個頭冇明顯傷痕 亦都唔覺得痛 少少頭暈

上網睇話痛可以令到一個人暈低 唔知係唔係我依個case

依家過咗半日都算感覺良好

去急症室

呢d應該即刻call,白車 之後先連登開post

開post係唔係會減輕痛楚？
999去醫院啦

你記唔記得撞到果年個年份？

睇下好
撞親內出血就玩完

盆骨骨折會大量出血 會死人
有冇急尿？

小弟20歲 第一次暈低

暈好大機會係內出血
腦唔夠血所以暈
仲唔去醫院

仲唔去睇急症遲多幾分鐘會死

我試過眼前一黑
之前坐低抖下又無事

我都試過眼前一黑嘅感覺 中學成日冇食早餐
不過我呢種唔同 係反應慢到某一個點 之後就好似斷咗片咁

有無睇過九降風
睇急症 求個安心都好吖巴打

你呢啲真係死咗都唔抵可憐

第一件事竟然係上連登開post

希望你老母下世記得屙返個腦比你

洗唔洗幫你報警

我都試過
果時情況係冼親跟住跌斷隻手
果下兩眼一黑 feel到d血移哂位
有意識但郁唔到
抖一抖就無事 手就骨折左

RAP 樓主下世小心啲

今日去醫院照下 thx各位ching

樓主幾大呀 發生咁嘅事唔係去A&E 而係上連登開po

rip

我識過發燒，朝早起身準備食早餐時勁 Wing，坐底左諗住休息一陣，跟住到我有意識時救護員都差唔多來到。原來己經過左十幾廿分鐘

巴打幾歲

巴打講堅 買個掛頸平安鐘穩陣啲

可能內出血 撞埋頭就咁睇昏迷指數都高 call白車啦

仲上黎問 樓主你都幾痴線

call白車啦好嗎

撞親少少就痛 樓主實未試過斷骨

內出血唔理=繼續出血=髖關節大腿骨proximal part組織壞死=要換人工髖關節=做手術=有排無得郁=propoble永久性motor impairment

盆骨移位，建議樓主照x光

rip下世小心d啦

留名睇報告

fced 係子宮頸癌

死咗了

到底樓主上左白車未

下世小心啲

999+1

仲上黎問睇黎你真係撞親個腦

樓主？
冇哂消息.....

投咗胎未

同事有無幫你落t pod

痴線樓主已經出血過多死咗

去急症照下個腦
死都掛住上連登

快D入院啦

之前唔係有個俾人扑頭之後番屋企死咗

再開多兩個POST就冇事
聽日開始早晚番黎呢度覆診

同一件事
kol 就開cam直播
連登就開 post

兩個都
不過後者更

快d上連登問post問

以前細過返工返到條腰痛 有一次去做gym閃親條腰
訓係張bench勁痛 一起身諗住走人就暈左幾秒
之後第2日起身返工 一起身條腰勁痛 屙完尿又暈左
嚇到去睇急症 照完x光醫生話骨無事 應該係痛到暈左

probable 自膠

中學試過打籃球跌落地用手腕硬食，痛到同你一樣，之後照 X 光骨裂

乜撚叫閃親條腰

今年已經係2049年 ，大限已到

佢個腦生係屎忽 撞親個腦係咁架啦

邊年出世?

樓主我睇完呢個post已經用左超能力遠距離量子波粒傳感修復技術同你醫好左

On99上黎問把撚咩,入醫院照啦

大佬呀
打999啦
盆骨骨折好易失血過多架

半書面口語

原來樓主個腦生喺盤骨度

係會痛到暈㗎，細個試過吱石頭瘡，太痛暈低咗係廁所
又係幾秒就醒返

巴打係咪已經死咗

樓主肯去醫院未？

下世早啲call白車唔好上網問人

入咗院開唔到Live post，不了

拉親

竟然問連登醫生

好耐之前我都試過., 個醫生話係你個神經, 不能忍受到個種痛, 暫時比你個大腦失去感覺

連登急症室
連登醫生

如果係連登直播到人rip 都幾癲
樓主報下平安好喎

lm睇報告

各位ching 我冇事 自行去緊睇急症 想照下入邊

要連登沿住條lan線搵你出嚟再幫你急救？

希望你無事

應該過咗3700年

問下依一位專業人士

咁大件事都可以唔Call白車

照返一頭半個鐘mri先啦 點知有無出血

忽撚咗
唔叫白車先 上連登問人

痛到你承受唔到，身體保護機制幫你斷片

應該只係trigger到迷走神經je

返大快活果個女人？

睇完報告下

我琴日又好似你咁 不過我記得我琴日係2015年3月

搵人陪你入醫院照吓，驚你自己一個去係街到暈左

去醫院照下穩陣啲

試過腳腕拗超過180度咁仆樓梯 痛到pk
諗住格硬行多幾級
點知醒返我已經訓左係樓梯之間既平台位度
應該係痛到暈左 後尾睇醫生淨係話骨折

180度仲格硬行到

記得update 下

班廢老屎忽有少少痕就call白車
你班友暈撚埋都仲上連登開po問係咪無事

call 白車，有機會係盆骨爆裂內出血，唔係好難會暈

樓主一定要講清楚撞到暈低後係完全冇意識

早死早著

係救護車 唔撚係白車

撞盆骨係好大件事
嚴重會死
叫救護車黎 佢地一定會幫你搵野固定個盤骨先
一定要入院

人地考三十幾分唔係為左上連登答問題

我個fd之前都係咁

半日後釘咗

當連登醫院啊
定平安好醫生
阿里健康網上診症

乜撚野呀

快d照下啦

樓主快去急症
聽左醫生講先
唔好on99上連登問
咁樣頭暈可能係撞到爆血管=>內岀血
一時之間成個system少咗血=>突然低血壓=>暈低
祝樓主安好

樓主尚在人世？

我諗香港人叫開白車嘅一定多過救護車

反射調節性昏厥

血管迷走神經性昏厥：因恐懼、焦慮等情緒導致，或者久站、身體疼痛等等生理因素造成的暈倒

應該冇乜野

大家唔好推post了
樓主岩岩走左

樓主嗰種撞到之後先發生既頭暈症狀大鍋好多
你嗰種好多人坐低企起身都會發生，身體會有機能自己adjust返個血壓令你眼前唔再黑
但樓主咁樣撞完隨時係爆左血管
呢啲情況身體個negative feedback system唔會幫到幾多
樓主保重
希望係我諗多咗

佢需要嘅係別人嘅關心。

佢可能生於一個缺乏家庭溫暖嘅環境。

大陸仔？

之前試過拗柴
頭暈到真係見到星星
又嘔又出冷汗
好彩隔嚟就係急症室

報警嗑！
仲打咁多字
連登啲人真係有啲病

屍體發現案

Hi
大陸仔

盆骨係假嘅撞親個腦係真嘅

快d 999
你盆骨出血 唔醫好快死
希望你冇事

如果你想講送殯車，果啲係叫黑箱車